{ Bodyguard } 呢套英劇真係好正 (1)

呢套英劇真係緊湊到不得了
有冇巴打追緊?

留名
有king in the north

得返1集

呢套野得6集？

netflix 10月尾先有

等聽朝生肉

LAST!!

差兩集睇完

煲嗮，正

好撚正
結局算係比想像中有驚喜

煲左5集，差大結局未煲
好想同julia BB扑野

等唔切冇字幕都照睇
Richard Madden 真係演得好好
希望會有season 2 啦

結局好撚正

呢套野正到癲

得6集咁少

收得急用快
有d牽強但講得通

我都覺最尾收得太快 可以用多一集去講
唯一叫講唔通最尾個到囉
但係男主角d劇真係勁好 睇到心都up埋

睇完正到爆西水
但唔知第2季點接落去

sniper個集同最尾個集好睇到痴晒線

第二季唔轉故事好難接

英國收視都好高

睇晒
呢套堅得

10月24日NETFLIX先有, 等NETFLIX有先睇

我覺得佢係policy個邊仲未解哂所有野 剩係講左犯罪

香港Netflix 會有？
定係外國先有

多謝提醒 咁我再等下先
懶得搵

餓下無壞

驚好似之前有套美劇講IT 黑客嗰套劇咁爛尾

收得好快
突然好易咁搵到真相
而且啲奸角好順灘下
氣氛一流但劇情有啲過急

的確係有點急

終於睇晒，個結局冇令大家失望，雖然係有好多疑團未解，唯有等第二集

呢套劇最成功之處係令觀眾多次代入到非常緊張既劇情

btw, 我有用字幕睇, 學到唔少英文, 6集加埋都學左103個新生字/phase

利申：英文極廢

phrase
自

AGGER

睇完，好撚正

其實女主角下集會唔會出翻嚟
其實係扮死

將計就計

Nadia可能覺得就咁死有d大材小用，架車唔停車站炸唔到幾多人。睇埋最後一集就知邊個整炸彈

估唔到julia會炸死，不過好似你地講咁，最尾好突然，例如chanel做咩無啦啦要幫佢去篤luke出黎，lorraine有律師係度都乜都講晒

可能chanel收到風
julia bb晚晚爽到仆街
所以佢同david budd講你肯扑我扑到我升天咁high
我就篤呀luke出黎啦
david budd當然應承啦
岩岩拆完炸彈要扑野定番驚
呢d人類本性黎
好似julia比apsted射完都要比david budd射番先ok

至於lorraine
可能被anne sampson落order叫佢去做替死鬼同埋爆晒d野出黎
因為anne唔想上身

推

有冇人可以了解釋下， 點解David 把鎗會比人換左子彈，係唔係唔想比佢自殺？

應該係唔想俾David知有人入過佢間屋
所以唔直接拎走佢把槍 而係換咗子彈

大家睇到邊 啱啱睇到Home Secretary爆炸受傷

睇完了
Budd 啲accent 好正

係 超好J

Scottish

介紹大家Black mirror 有Kelly Macdonald個集都正
把聲

睇完第2集 o哂咀 男主咁後生就要驅風

就到24號

佢老婆明明幾靚

Richard madden 因為套劇變左下部james bond大熱

我覺得唔差，俾我我都上

差十幾年啫

條叉妹最尾做咩又自爆

散發出陣陣英國女性味

有無人知幾時第二季

要留佢條命做替死鬼

佢任務完成

睇左兩集
覺得幾好睇又有意思
一路睇一路扮David啲蘇格蘭口音又過癮
Yes, ma'ma Yes, ma'ma Yes, ma'ma
但係睇到David同個大臣上床個到O晒嘴

覺得好莫名其妙
接受唔到無啦啦發展地下情
想繼續追既意慾大減

又話要做更多炸彈，
雖然話第個炸彈有佢指紋，都可以話比人迫掂啫

佢本身淨係炸架火車
結果炸死左個高官
功德圓滿

好似係咁，睇完太耐唔係好記得

咁炸高官就爆啦

呢套野係BBC 定netflix

男主老婆係靚
但Julia 好有魅力

個結果收得咁急

女主18年前好撚索呀

咁你都搵到

我都想有女咁對我
唉 好撚羨慕 鬼妹呀

英國鮑姐

大奶奶

如果有得屌文翠珊我都想屌

Richard 咁睇唔開要食老薑。
自己老母都夠玩啦

婆

有冇人解釋到點解Dave要煲老藕
明明政見係相反
但我鍾意佢嗰句
Nothing is more complicated than my job
My job is protecting you.

第二季如果有係咪要講政治

岩岩睇完
除左趕收尾D反派乜撚都突然自爆真係好ON9之外
真係好緊湊好好睇
但反派咁樣全部自爆哂既話
仲點出第2季啊

一日睇哂6集, 好正 唔夠喉

劇情好撚緊湊
除左最尾自爆比較odd同趕收工之外，其餘都好正

2日睇晒。其實點解一定有貪污警官，搞到好有line of duty 影子。
同埋反恐警察嗰指揮官就係line of duty 第1季車死自己公司會計師個女人

套料

最尾反派自爆係因為

黑材料落左向反恐大姐手上

安全局同內政大臣要斬前線覽 保上級

Julia 宣告不治嗰幕佢又好似崩9潰咗咁
所以佢係因為覺得自己做唔好自己份工而崩潰？

今晚睇埋嗰兩集先

警方內鬼（即係Dave上司）自爆我明
但Nadia真係可以繼續扮無辜
再發動更多聖戰
唔明做咩要自爆

認同 收得太快 懶係要收尾咁

根本Seciruty Service 個地位就無人郁到佢

個黑社會大佬點知個亞裔助手會踩炸彈
明明係保安局同新內政大臣個陰謀

我自己睇法係認為
因為內政大臣同david有好多野都一樣 例如每一日都係高壓既工作環境下 例如自己都好識得偽裝表面 感覺david自己都係內政大臣身上搵到自己影子 有同路人既感覺 兩個人既內心都係好壓抑好黑暗 呢啲特點就令兩個人愈行愈埋 好似同病相憐咁 所以吸引到david

三日內煲左兩次
julia 同david 偷情果種感覺好正

Line of duty 真係一套神劇

點解第二集就搞埋咗

追完 最唔鐘意都係南亞妹自爆呢幕

仲偷偷地走過去扑野

光頭四眼佬
好似李成昌

Line of duty 神劇
Lindsay勁好戲

係
同埋好鍾意成個系列嘅佈局
節奏又快 唔似有d 美劇比較拖泥帶水

主角係king in the north?

的確係難以接受

被人拉左，d 炸彈又爆哂。咁佢自爆未當恥笑d警犬信哂佢

頭5集高汁

最尾收得好差

你要數理由係一定有
主觀感受唔鐘意姐 無得拗嫁wo

技術上佢係中東妹 就係收得太快所以唔鐘意 好似趕收工BBQ咁

不過第一日果種緊湊真係抵讚既

成日覺得內政大臣未死
特登扮死撚鳩其他人
點知真係死咗

邊到可以追

最尾cut budget咁收得咁肉酸
曬哂前5集高水準鋪排

如果有第二季 應該成個case換晒

用咗兩日煲晒六集，我覺得最好睇都係Julia比人炸死之前嘅時間，一開始同最尾拆彈嗰幾幕都拍得好好，佢比人炸死咗之後，套劇嘅懸疑性細咗好多，冇之前咁好睇。

我個人認為套劇有以下一啲做得唔太好嘅地方：
1. Julia比人炸死之後，正路黎講個男主角應該要即刻停職接受調查啦，點會仲比佢喺警局入面出出入入。

2. 好似谷阿莫話齋，啲戲嘅警察永遠係蠢過個主角。例如：
- 點會去到咁遲先查到主角同個sniper之前喺阿富汗一齊服伇
- 個主角比綁住個炸彈嗰陣，點會咁易比佢走甩啊

3. 上面啲巴打都有講，啲奸角成日都無啦啦自爆 ，最後放炸彈個幕後主腦啲動機又係唔太合理，一開始又話自己係聖戰士所以放炸彈，之後又話為咗錢，喺西方放得炸彈嘅伊斯蘭恐怖分子，我就唔多信佢地係為錢喇。

4. Security Service嘅背後動機好似仲未交代到，可能下一季先會講。

同意第 6 點
如果編劇嗰邊唔打算浪費任何一個角色的話，其實有空間寫 season 2 的
仲有嘢未交代到

覺得有啲吹大咗

屌你老母 個結局真係屌左出黎

4. julia支持一條可以增加Security Service權力既法案

其實男主角係咪真係鍾意Julia
一直懷疑佢係咪部署緊啲咩
但最後死左佢又好肉緊喎
係接受唔到識嘅人死左定係因為佢愛julia
接受唔到冇啦啦就搞上床

same 前兩集覺得佢收收埋埋好多野好似有陰謀咁

原來係工程師咁勁